有無PT 請人，聖誕唔想一個人

請出招，只會返紅日個幾日，唔想返飲食